+++
title = "一般公開2022のポスター／チラシができました"
date = "2022-07-01"
tags = ["お知らせ", "ポスター"]
images = ["poster/poster2022.jpeg"]
+++

一般公開2022のポスターが完成しました。
ポスター中央に描かれているさまざまなアイコンから「加速器だから見える世界」を感じ取っていただければ幸いです。
（[<i class="fas fa-file-pdf"></i> ポスターを表示]({{< rellink "poster/poster2022.pdf" >}})）

ポスターの表面のデザインは、2021年デジタルの日のロゴ制作でも有名な新進気鋭のデザイナー[岩田直樹（@naokixidea）](https://twitter.com/naokixidea)さんに作成していただきました。
